
                      Es entretenida. Para pasar el rato. Creo que son tantos los tópicos y tan típicos que, para mí, pierde gracia. Probablemente, si no hubiesen ido tanto a la risa fácil, me habría gustado bastante más.
        
            